親愛的天父爸爸，我願意用潘明輝換返蔣嘉琦既策騎生涯

用kc ng或者韋達ok?

蔡明紹啦

何良

用吳+晉啦

一物換一物
見習換見習啦